Del po! thanks!

唔該admin幫我Del po

點解啲警狗可以咁雙重標準？